天氣熱 可唔可以call架的士 停係到

邊到都唔去 齋停車係到跳錶 佢唔得 告佢拒載

停車要熄匙

秒

ching ho ball

的士都要?

酷熱天氣警告時唔洗

柒撚左仲推post

會唔會搞出人命

你就柒